是日晚餐

用鼻索

好耐冇食m記 仲有粉賣

之前買落 剛好過期前食埋